[天寒地凍] 短袖衫舉牌手足嘅訪問！

9:48開始
手足有禮貌 好家教
答記者問題答得頭頭是道
睇嘢又通透

雖然有文字節錄
但好希望大家㩒入去聽吓

推

Push

手足保重，我地無忘記，放心

毋忘初心 抗爭到底

Respect!

真手足

手足

多謝手足

冇忘記 平日罷搭黨鐵 罷藍 幫襯黃 周圍連儂貼
收工去到就去行動

勿忘721 831 101 周同學 彥霖妹妹 梁烈士
仲有好多被自殺 逃亡 冤獄手足